因cd project拒絕交贖款，駭客決定以700萬售賣cyberbug source code

全世界一齊幫手揼爛code

其實只係買左個冇人識用嘅game engine返嚟

rockstar/Bethesda不如買左佢啦

實係中國人買

好仆街，你要搞就搞d爛game啦，走去搞cdp
今鋪我唔撐駭客

點會呀
大陸大把人才

一個月後同你出cyberpeace

我係指抄襲專才

非乃共

戴返好個頭盔先👷🏼
廢事一陣入五毛list

佢有冇d咩真係超值錢，d競爭對手係冇嘅先？

graphic好快俾Unreal 5拋離啦，如果正正經經整game賺錢，請成team識用Unreal嘅人點都方便d。

如果d嘢流出，應該好快有其他改到痴線嘅cyberpunk，都過癮嘅，但有冇modder會俾咁貴買d唔知有冇用嘅code

有code就整個VR出黎玩下

cyberpunk咪當game囉

＊爛

奶共廠抵啦

rockstar 洗撚買你cdpr d系統咩
自己個引擎已經係世界級

全球玩家可以幫手寫返好個警察AI

仲有水面既動態模組

真係好撚衰

覺得隻game好玩嘅人鐘意個故仔
唔鐘意嘅人唔鐘意gameplay
有咩需要要返個engine source code
講到小修小補可以大執到個gameplay 咁 真係要執要group up整過啦

Skyrim 一大部份都係玩家整
試下無Mod睇下仲有無人玩到而家
Bug又唔Fix介面又落後 要做既野都係比班玩家做哂 包括Fix Bug如果Cyberpunk可以玩到Skyrim咁 隻Game一定可以死過番生

曲線比玩家參與製作

學B社咁咪算囉 整左半隻Game出黎 擺到明留番半隻比玩家整埋落去

一堆垃圾

所以FO76一唔俾用mod咪食曬屎
Bethesda受人幫助多左以為真係靠自己Skyrim先咁成功

一隻半完成品又多bug既code
值700萬咩?

個感覺好似以前cs1.6咁

呢兩間洗撚買垃圾咩
一間gta5，一間fallout 4已經屌打垃圾